冬天就咁就過咗 一人一首春天金曲

柏原芳恵 春なのに

心淡

春よ、来い - 松任谷由実

關乜九事

遲來的春天

さくら - ケツメイシ

https://

森山直太朗 - さくら

中島美嘉 - 桜色舞うころ

36年前嘅歌，今日竟然上返レコチョウ歌謠曲/演歌download日榜第一位

果然係春天名曲

五輪真弓曲詞

YUI CHERRY